{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61658&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평건아들펜션"
    },
    "text": "当ペンションには団体、MT、ピクニックなどに適した客室と様々な便益施設が備えられています。 ペンションの前には涼しい水遊びが楽しめる渓谷があり、ペンション内にもプールを設置しているので、夏場にも楽しい時間を過ごすことができます。 周辺には清平休養林、デルワイススイステーマパーク、プチフランスなど、様々な観光地があり、より豊かな旅行を楽しむことができます。客室は禁煙であり、駐車も可能です。 客室ごとにカラオケが完備されており、小規模の集まりやパーティーにもご利用いただけます。 また、一部の客室では炊事が可能であり、キャンプファイヤー、ATV、サバイバルなど様々なアクティビティを楽しむこともできます。 バーベキュー施設もあり、現地で料金をお支払いいただければ、ご利用いただけます。最大人数を超える場合、入室できず、客室内では火災危険物質の使用ができません。 また、ペットの出入りはお断りしており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあり、当ペンションは損害賠償保険に加入しているところです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "涼しい水遊びが楽しめる渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室ごとにカラオケが完備されており、一部の客室では炊事が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "清平休養林、デルワイススイステーマパーク、プチフランスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にプールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にプールが設置されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入れますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの出入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はありますか？",
            "answer": "指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "天候やペンションの状況によって変動することがあります。損害賠償保険に加入しているので安心してご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 322
    }
}